牙連點睇肥絲之亂2.0?

唔係應該係啊咩？
印象中睇電影 叫人都係用啊

咁都俾你兜得番好嘢

下肥絲 佢問我喎

屌，笑左出聲

唔係應該答: 吹咩？

冇所謂啦 網名一個姐
為搏君一笑

又話人名唔計

＋1

連狗死左？

屍清好波，撚狗咁狗